Ahoj Petro Jak se maš ?
Míslím že všehno v pořadku .
Chtěla by napsát těbe sejdeme se v 2 hodiny vedle Karlová mosta .
Půjdeme do Karlova mosta pak půjdeme do Pražskeho Hrada .
Musím taky jít do Vatslávskeho náměstí a pak ješte promislím .
Ale chceš musím jít do nejakou rectourací v večeří nebo do kina .
Míslím že tebe se líbí v Praze .
Teším se na těbe .
